繼續支持irene

對佢呢個顏值冇抵抗力

當初望完佢之後對其他女冇feel

啲性格系撚到呢⋯勁大牌

靚女講咩都啱

局黎架